黃成智同埋馮檢基兩條粉腸當初忍耐幾年咪冇事囉

如果呢兩條粉腸真係忍耐到唔掂嗰排，依家出返嚟選區議員 起碼唔使淪落到做鎅票過街老鼠

睇番今次選舉原來單仲偕都出返嚟選 所以我諗我真係應該冇諗錯